最強烈讉責 同 強烈讉責有咩分別

有冇終極讉責 或者 究極強烈讉責

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

我哋搞多幾次衝突就有

真。最強烈讉責